屌奶星，fa連環球時報都救

救一人
害萬人
好心做壞事就係呢啲
同放生一樣
自我感覺良好

btw，打fa，記者個啲一定係鬼
由69開始都冇試過咁

1

2

3

而家枱面就係搞記者搞政見唔同嘅人，唔覺得已經同和理非同向國際宣傳嘅路線唔同咗啦咩？

唔係要割蓆，而係當冇完全規則嘅時候，所有人都代表到我哋。

咁係咪打死佢丫

張超雄,郭家麒連環球係力救個記者
不過等睇恩將仇報
d 五毛好快會cap圖作故話佢地指揮打記者

其實真係唔好綁
除非對方係有傷害他人意圖,係極端情況先考慮
你話我左攪都係咁話
佢地已經有晒 contingency plan
就算俾人抓到都唔反抗,任你影,扮暈call救護車待救。綁人再打/遊街係最惡劣，對方係邊個都唔可以做虐待行為

邊個講要打死佢
我話咁FA救黎做咩??
留返比救護員救囉
D物資買黎救敵人架??

有張超雄既地方
就有失敗存在

一定會話佢地係大台啦

咁多傳媒影住點唔夠呀
有人會直播麻包袋架咩？

善用不推文回覆
FA係救人，咩人都救，你估好似黑警咁唔專業，希望你只係情緒衝昏頭腦，唔係五毛

咩人都係鬼

行開左得唔得呀??

就係呢D無謂教條累死更多既人

講得好
個人意見 不要為了捉鬼 失去理智

fa都想分化？

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試用下 我不會放棄機場 回覆